Dimenche l'an mil CCCC[400] et XXX[30] le II[2] jour de juillet fut dediee ceste esglise par reverend père en Dieu Charles de Poictiers evesque duc de Langres a la requeste de messire Jehan de Puligny chevalier seigneur de la Motte de Tilly et capitene de Talant priez Dieu pour ceulx qui ont mis peine. Le temps le doit. Le temps le doit.